儲蓄保險 冷靜期問題 [AIA]

尋日簽左張保單
信用卡交左1年錢
亦都有電郵通知我收左錢
但諗諗下好似都唔係好岩我
想cut單 係咪要收到講知書先可以cut
定佢未批我都可以cut
100%拎得番保費？

同agent講
唔得就直接去AIA搞

幾耐年期先
短期單你用信用卡碌其實一定有賺

10

21日冷靜期有得cut單
Btw如果你唔太識投資既話儲蓄保其實唔差
股神另計

我計過 10年 要計埋紅利先同我打平手 樂觀果part 得一半
冇人保證到紅利果part一定有得拎

係咪個啲咩月儲$2000
第11年開始每年派錢個啲儲蓄

寫入計劃嘅紅利係一回事
實際上畀唔畀到另係一回事
睇埋紅利實現率喇
佢website有
或者問你個agent攞

今年先開始賣 之前果d冇數據

都係個啲嘢姐
姐係你買iphone最新型號都會參考下之前啲model耐唔耐用、好唔好用 (in case未用過Apple)

佢依家賣緊一張合約 一個希望畀你
你信唔信呢間公司真係可以根據份合約 畀返預期return你丫

離咗題
講到尾 覺得唔係自己想要嘅嘢就cut單喇

係另一個post一轉貼完實單出黎就好多保險狗出黎護航, 呢下呢個post又有冇先

不嬲儲蓄保都係供完10年後先購得多
咁你識投資一定賺得多過佢，唔識嘅蝕錢咪買儲蓄保
根本唔同野 ，有咩好坳

已出信cut左

儲蓄保 咁on9都買

就係買左 知衰 即退

儲蓄保險其實係for d人想穩定咁儲錢，留黎退休 教育基金咁用，風險唔高 但回報都唔高 大慨一年4~6%倒。
如果其實你想資產增值既，有一定回報，基金可能會適合你多d，回報比儲蓄保險高 風險比股票低，靈活性亦都唔洗好似儲蓄保咁儲5年 第10年先拎得錢。

想知多d 或者有問題，唔介意可以tg我 解答下你